{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156729?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 브라운도트 경주양남점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能です。 チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名入室する場合、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては慶州陽南店だけの様々な特典が提供され、ホカンスやビジネスに合わせたメゾネットタイプのルームとプールビラも利用できます。 夏にはシステムエアコンが設置され、暑い中でも涼しい宿泊を楽しむことができ、特定のタイプの客室にはスタイラーが設置されています。 また、5つ星級の特級ホテルの寝具類が備えられており、リラックスできます。 温水プールのご利用も追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。追加で1名入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "慶州陽南店だけの様々な特典が提供され、ホカンスやビジネスに合わせたメゾネットタイプのルームとプールビラも利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏に宿泊しても涼しいですか？",
            "answer": "夏にはシステムエアコンが設置され、暑い中でも涼しい宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "特定のタイプの客室にはスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "温水プールのご利用も追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 579
    }
}